見到前度食洋腸

點解咁多港女鍾意食洋腸

我都想食

人之常情

唔通食芝士腸？

佢哋一定恥笑緊我

你ex終於見識到咩叫男人

人地崇優好正常

我都係真男人

問下有幾多連登仔鍾意屌鬼妹日本妹？
將心比己啦

雞

我係絲但我都唔明點解要食洋腸
見啲女成日發春咁話啲洋腸又靚仔又大隻
聽到都真係r撚曬頭
洋腸對我嚟講真的不了

關你撚事
分咗手就唔好理當睇清個人